今日開始蝦堡大戰

m記火拼大家樂
兩邊都唔錯 真香港人快啲試試

你唔開POST係時事台？